(有圖) 八國聯軍攻北京時到妓院尋歡妓女J圖曝光！！！！！！

你個名

右一ok

唔怪得乾隆一下江南就周圍食女

日日畀d官同老母逼你屌欣宜咁嘅貨式

慰安婦扎腳玩腳交

後排左一都ok

依個POST咁多GAY

右一唔錯

唐氏綜合症先可以入職？

有人咩?

不了

亞洲女仔自古就中意食洋腸

大內密探零零發無呃人

屌西，不了

所以話
邊到黎咁多慰安婦

gay post

左上係邊國

支那虫真係有樣睇, 百鳩幾年後一樣嘅

中間：當我冇講過

屌啲人個頭成粒魚蛋咁

咁撚豬，不了

達明依幅圖D女都好似無咁差